提提大家，今日係7月5日

CLS，牙純生日咁大件事都無人提

順便提埋聽日同後日有活動

已經第3個POST

無留意到